聖誕 送咩俾女朋友好？ budget 1-2k

我諗Pokemon Lets Go + SuperSmash Bro (買咗SWITCH比佢做生日禮物）